(巴膠) 啲的士紅van停泊係巴士站白色虛線有冇犯法？

如題。前面紅van後面的士，頂死左個位埋唔到站

單黃

999